覺唔覺架仔好撚多鳩余

去個廁所都要換拖鞋

余你老母

咩呀

死支那狗扮乜打繁體字呀？

余你老母臭閪呀！

余咪余囉，吹咩🤓

拜拜！支那叻

( Show Blocked User - 荷蘭叻 )